南邊圍係咪上唔到網

係 成班pccw整緊

堅定流

其實咁樣剪難唔難整返好

多數要重新拉過線
難就唔難既，要整就好快搞掂

搵班狗去看電箱囉